{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017750",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스칼렛 오하라"
    },
    "text": "慶州に位置するスカーレット大原ホテルは景色が美しい宿です。 このホテルは一人洞にあるので静かで平和な雰囲気を感じることができます。 蔚山の近くに位置していて交通が便利で、南慶州ICの近くにあるのでアクセスも良いです。 ホテルは計27室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 ホテルは最高級施設として完備されており、広々とした清潔な客室と様々なインテリア、最新施設の一体型ハードPCや大型テレビ、大型浴槽などが備えられています。 また、広い駐車場とテラス、露天風呂も保有しており、リラックスできます。 スカーレット大原ホテルは、ヤノルジャ予約のお客様のみに提供される特別な特典があり、訪問者のレビューも非常に良いです。 ただし、身分証明書を必ず持参しなければならず、未成年者の場合は入室が制限されます。 ホテルは静かな休憩のための最適な宿泊施設ですが、うるさいお客様がいらっしゃることがありますので注意が必要です。 慶州スカーレット大原ホテルは環境にやさしいリゾートホテルで、宿泊途中にネットフリックスをPCと連動して利用できる特別な特典があります。 また、環境にやさしい清浄客室の多重換気施設と高級インテリア及び照明などの高級施設が提供され、高級寝具と一体型PC、大型LEDテレビ、最新高級エアコンも備えられています。 非対面チェックインシステムと広い駐車場もあり、便利に利用できます。 スカーレット大原ホテルは景色と設備の両方に優れ、リラックスと癒しができる最高の宿です。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "スカーレット大原ホテルは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺は静かですか？",
            "answer": "はい、スカーレット大原ホテルは一人洞にあるため、静かで平和な雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、ホテルは蔚山の近くに位置しており、南慶州ICの近くにあるため、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何語で案内がされますか？",
            "answer": "スカーレット大原ホテルでは、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルは最高級施設として完備されており、広々とした清潔な客室や最新施設の一体型ハードPC、大型テレビ、大型浴槽などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはテラスや露天風呂はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはテラスや露天風呂もあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "スカーレット大原ホテルでは特典がありますか？",
            "answer": "はい、スカーレット大原ホテルはヤノルジャ予約のお客様のみに提供される特別な特典があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに入ることができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、身分証明書を持参しなければならず、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "スカーレット大原ホテルは静かな休憩のための最適な宿泊施設ですが、うるさいお客様がいらっしゃることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "スカーレット大原ホテルは環境にやさしいですか？",
            "answer": "はい、スカーレット大原ホテルは環境にやさしいリゾートホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典には何が含まれますか？",
            "answer": "スカーレット大原ホテルでは、宿泊途中にネットフリックスをPCと連動して利用できる特別な特典があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルには環境にやさしい清浄客室の多重換気施設や高級インテリア、照明などの高級施設が提供され、高級寝具や一体型PC、大型LEDテレビ、最新高級エアコンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "ホテルでは非対面チェックインシステムが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの景色はどのようになっていますか？",
            "answer": "スカーレット大原ホテルは景色が美しく、リラックスと癒しを感じることができる最高の宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 707
    }
}